希望各位波台手足可以出街

無論係痴線佬、德po、波po甚至係玩具手足
希望大家可以出黎
放低平日成見
出黎同個垃圾政府講我地既訴求
唔好話咩不了又剩
係呢啲大是大非時候
我地既敵人只有一個
就係呢個奶共政府
希望大家可以組成一支波台聯合軍
出黎力屌政府